[Lihkg]強勢股尻叫區 29 貳拾九

lm

吉祥物唔開post